# Chinese translations for system-monitor@pixunil package.
# This file is put in the public domain.
# Kiat <giwhub@github>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: system-monitor@pixunil 3.10\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-28 23:25+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2017-03-28 23:25+0200\n"
"Last-Translator: Kiat <giwhub@github.com>\n"
"Language-Team: Chinese\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7.1\n"

#: applet.js:31
msgid "Dependence missing"
msgstr "依赖缺失"

#: applet.js:31
#, javascript-format
msgid ""
"Please install the GTop package\n"
"\tUbuntu / Mint: gir1.2-gtop-2.0\n"
"\tFedora: libgtop2-devel\n"
"\tArch: libgtop\n"
"to use the applet %s"
msgstr ""
"请安装 GTop 软件包\n"
"\tUbuntu / Mint: gir1.2-gtop-2.0\n"
"\tFedora: libgtop2-devel\n"
"\tArch: libgtop\n"
"以使用小程序 %s"

#: applet.js:108 applet.js:202
msgid "System Monitor"
msgstr "系统监视器"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->graph-type->options
#: applet.js:148
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->fan-enabled->description
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->fan-color-fan->description
#: modules/fan.js:6
msgid "Fan"
msgstr "风扇"

#: modules/fan.js:34
#, javascript-format
msgid "Fan rotation was over %s for %fsec"
msgstr "风扇转速超过了%s并持续了%f秒"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->graph-type->options
#: modules/fan.js:105
msgid "Fan History"
msgstr "风扇历史"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->disk-enabled->description
#: modules/disk.js:11
msgid "Disk"
msgstr "磁盘"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->graph-type->options
#: modules/disk.js:177
msgid "Disk History"
msgstr "磁盘历史"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->network-enabled->description
#: modules/network.js:8
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: modules/network.js:92
msgid "Total"
msgstr "总计"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->graph-type->options
#: modules/network.js:151
msgid "Network History"
msgstr "网络历史"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->loadAvg-enabled->description
#: modules/loadAvg.js:5
msgid "Load averages"
msgstr "负载平均"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->thermal-warning->description
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->fan-warning->description
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->cpu-warning->description
#: modules/__init__.js:425
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->thermal-color-
#. thermal->description
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->thermal-enabled->description
#: modules/thermal.js:6
msgid "Thermal"
msgstr "温度"

#: modules/thermal.js:45
#, javascript-format
msgid "Temperature was over %s for %fsec"
msgstr "温度超过了%s并持续了%f秒"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->graph-type->options
#: modules/thermal.js:119
msgid "Thermal History"
msgstr "温度历史"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->cpu-enabled->description
#: modules/cpu.js:6
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: modules/cpu.js:97
#, javascript-format
msgid "CPU core %d usage was over %s for %fsec"
msgstr "CPU核心%d使用率超过了%s并持续了%f秒"

#: modules/cpu.js:102
#, javascript-format
msgid "CPU usage was over %s for %fsec"
msgstr "CPU使用率超过了%s并持续了%f秒"

#: modules/cpu.js:135
msgid "User"
msgstr "用户"

#: modules/cpu.js:136
msgid "System"
msgstr "系统"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->graph-type->options
#: modules/cpu.js:204
msgid "CPU History"
msgstr "CPU历史"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->mem-color-swap->description
#: modules/swap.js:6
msgid "Swap"
msgstr "交换分区"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->mem-color-mem->description
#: modules/mem.js:6
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: modules/mem.js:63
msgid "cached"
msgstr "已缓存"

#: modules/mem.js:64
msgid "buffered"
msgstr "已缓冲"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->graph-type->options
#: modules/mem.js:149
msgid "Memory and Swap History"
msgstr "内存和交换分区历史"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->mem-panel-mode->description
msgid "Mode of graph"
msgstr "图表模式"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->mem-panel-mode->options
msgid "only Memory"
msgstr "仅内存"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->mem-panel-mode->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->mem-enabled->description
msgid "Memory and Swap"
msgstr "内存和交换分区"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->graph-steps->description
msgid "Number of history steps"
msgstr "历史记录的数量"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->graph-steps->tooltip
msgid "How many steps will be saved for history graphs"
msgstr "将被保存到历史图表的记录次数"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->graph-header->description
msgid "Graphs"
msgstr "图表"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->disk-color-write->description
msgid "Write"
msgstr "写入"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->help->description
msgid "Read Readme"
msgstr "阅读说明"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->help->tooltip
msgid "Get useful information about the settings and the applet"
msgstr "获取设置和小程序的相关帮助信息"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->general-header->description
msgid "General"
msgstr "常规"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->thermal-panel-
#. width->description
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->disk-panel-width->description
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->mem-panel-width->description
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->cpu-panel-width->description
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->network-panel-
#. width->description
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->fan-panel-width->description
msgid "Width of graph"
msgstr "图表宽度"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->thermal-panel-width->units
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->disk-panel-width->units
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->mem-panel-width->units
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->cpu-panel-width->units
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->graph-size->units
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->network-panel-width->units
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->fan-panel-width->units
msgid "px"
msgstr "像素"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->cpu-warning-
#. value->description
msgid "Trigger value"
msgstr "触发值"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->cpu-warning-value->units
msgid "%"
msgstr "%"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->network-appearance->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->thermal-appearance->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->graph-connection->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->cpu-appearance->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->fan-appearance->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->disk-appearance->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->mem-appearance->options
msgid "Line"
msgstr "折线"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->network-appearance->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->thermal-panel-graph->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->cpu-appearance->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->cpu-panel-graph->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->mem-panel-graph->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->network-panel-graph->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->fan-panel-graph->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->disk-appearance->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->disk-panel-graph->options
msgid "Bar"
msgstr "条形"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->network-appearance->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->thermal-appearance->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->cpu-appearance->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->fan-appearance->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->disk-appearance->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->mem-appearance->options
msgid "Area"
msgstr "面积"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->network-
#. appearance->description
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->thermal-
#. appearance->description
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->cpu-appearance->description
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->fan-appearance->description
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->disk-appearance->description
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->mem-appearance->description
msgid "Appearance of history graphs"
msgstr "历史图表的外观"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->graph-connection->options
msgid "Curve"
msgstr "曲线"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->graph-connection->options
msgid "Straight"
msgstr "直线"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->graph-connection->description
msgid "Connection type for History graphs"
msgstr "历史图表的连接类型"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->thermal-warning-
#. value->description
msgid "Trigger temperature"
msgstr "触发温度"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->disk-color-read->description
msgid "Read"
msgstr "读取"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->network-panel-
#. label->description
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->loadAvg-panel-
#. label->description
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->thermal-panel-
#. label->description
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->fan-panel-label->description
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->cpu-panel-label->description
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->disk-panel-label->description
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->mem-panel-label->description
msgid "Label in the panel"
msgstr "面板中的标签"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->network-panel-label->tooltip
msgid ""
"Common placeholders: \n"
" %up \t up usage \n"
" %down \t down usage"
msgstr ""
"通用占位符: \n"
" %up \t 上行使用率 \n"
" %down \t 下行使用率"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->show-icon->description
msgid "Show icon"
msgstr "显示图标"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->loadAvg-panel-label->tooltip
msgid ""
"Common placeholders: \n"
" %load0 \t load average for the last minute \n"
" %load1 \t load average for the last 5 minutes \n"
" %load2 \t load average for the last 15 minutes"
msgstr ""
"通用占位符: \n"
" %load0 \t 最近一分钟的负载平均 \n"
" %load1 \t 最近5分钟的负载平均 \n"
" %load2 \t 最近15分钟的负载平均"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->thermal-warning-
#. time->description
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->cpu-warning-time->description
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->fan-warning-time->description
msgid "Time"
msgstr "时间"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->thermal-warning-time->units
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->cpu-warning-time->units
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->fan-warning-time->units
msgid "intervals"
msgstr "间隔"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->thermal-mode->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->fan-mode->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->cpu-warning-mode->options
msgid "Average"
msgstr "平均值"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->thermal-mode->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->fan-mode->options
msgid "Minimum"
msgstr "最小值"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->thermal-mode->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->fan-mode->options
msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->thermal-mode->description
msgid "General temperature"
msgstr "常规温度"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->thermal-panel-graph->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->cpu-panel-graph->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->mem-panel-graph->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->graph-type->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->network-panel-graph->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->fan-panel-graph->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->disk-panel-graph->options
msgid "None"
msgstr "无"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->thermal-panel-graph->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->cpu-panel-graph->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->mem-panel-graph->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->network-panel-graph->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->fan-panel-graph->options
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->disk-panel-graph->options
msgid "History"
msgstr "历史"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->thermal-panel-
#. graph->description
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->cpu-panel-graph->description
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->mem-panel-graph->description
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->network-panel-
#. graph->description
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->fan-panel-graph->description
#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->disk-panel-graph->description
msgid "Graph in the panel"
msgstr "面板中的图表"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->cpu-color-core3->description
msgid "CPU3"
msgstr "CPU3"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->cpu-color-core2->description
msgid "CPU2"
msgstr "CPU2"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->cpu-color-core1->description
msgid "CPU1"
msgstr "CPU1"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->cpu-appearance->options
msgid "Stack"
msgstr "堆叠"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->cpu-color-core4->description
msgid "CPU4"
msgstr "CPU4"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->cpu-split->options
msgid "Total usage"
msgstr "总体使用率"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->cpu-split->options
msgid "User and System usage"
msgstr "用户和系统使用率"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->cpu-split->description
msgid "Show which information in history graphs"
msgstr "在历史图表中所要显示的信息"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->graph-type->tooltip
msgid "The graph shown in the menu"
msgstr "在菜单中显示的图表"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->graph-type->description
msgid "Type of graph"
msgstr "图表类型"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->rate-unit->options
msgid "bit/s Kbit/s, Mbit/s"
msgstr "bit/s Kbit/s, Mbit/s"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->rate-unit->options
msgid "B/s, KB/s, MB/s"
msgstr "B/s, KB/s, MB/s"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->rate-unit->options
msgid "bit/s Kibit/s, Mibit/s"
msgstr "bit/s Kibit/s, Mibit/s"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->rate-unit->options
msgid "B/s, KiB/s, MiB/s"
msgstr "B/s, KiB/s, MiB/s"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->rate-unit->tooltip
msgid "Unit for disk and network usage"
msgstr "磁盘和网络使用率的单位"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->rate-unit->description
msgid "Rates unit"
msgstr "速率单位"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->thermal-panel-label->tooltip
msgid ""
"Common placeholders: \n"
" %value \t general temperature \n"
" %sensor(digit) \t specific temperature of one sensor"
msgstr ""
"通用占位符: \n"
" %value \t 常规温度 \n"
" %sensor(digit) \t 所指定传感器的温度"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->graph-size->description
msgid "Height of graph"
msgstr "图表高度"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->fan-panel-label->tooltip
msgid ""
"Common placeholders: \n"
" %value \t general fan value \n"
" %sensor(digit) \t specific rotations of one fan"
msgstr ""
"通用占位符: \n"
" %value \t 常规风扇转速值 \n"
" %sensor(digit) \t 所指定风扇的转速"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->cpu-panel-label->tooltip
msgid ""
"Common placeholders: \n"
" %core(digit) \t usage of a core \n"
" %avg \t average usage"
msgstr ""
"通用占位符: \n"
" %core(digit) \t 所指定核心的使用率 \n"
" %avg \t 平均使用率"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->disk-panel-label->tooltip
msgid ""
"Common placeholders: \n"
" %write \t write usage \n"
" %read \t read usage"
msgstr ""
"通用占位符: \n"
" %write \t 写入使用率 \n"
" %read \t 读取使用率"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->byte-unit->options
msgid "B, KiB, MiB"
msgstr "B, KiB, MiB"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->byte-unit->options
msgid "B, KB, MB"
msgstr "B, KB, MB"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->byte-unit->tooltip
msgid "Unit for memory, swap, disk space and total network usage"
msgstr "内存，交换分区，磁盘空间和网络总体使用率的单位"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->byte-unit->description
msgid "Bytes unit"
msgstr "字节单位"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->fan-mode->description
msgid "General fan value"
msgstr "常规风扇转速值"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->mem-panel-label->tooltip
msgid ""
"Common placeholders: \n"
" %mem#size \t memory usage in bytes \n"
" %mem \t memory usage in percent \n"
" %swap#size \t swap usage in bytes \n"
" %swap \t swap usage in percent"
msgstr ""
"通用占位符: \n"
" %mem#size \t 以字节为单位来显示内存的使用情况 \n"
" %mem \t 用百分比来显示内存的使用情况 \n"
" %swap#size \t 以字节为单位来显示交换分区的使用情况 \n"
" %swap \t 用百分比来显示交换分区的使用情况"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->fan-warning-
#. value->description
msgid "Trigger rotations"
msgstr "触发转速"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->fan-warning-value->units
msgid "RPM"
msgstr "RPM"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->network-color-up->description
msgid "Up"
msgstr "上行"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->interval->description
msgid "Interval"
msgstr "间隔"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->interval->tooltip
msgid "Interval in which the applet refreshes data"
msgstr "小程序刷新数据的间隔"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->interval->units
msgid "ms"
msgstr "毫秒"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->thermal-unit->description
msgid "Thermal unit"
msgstr "温度单位"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->graph-overview->options
msgid "Arc"
msgstr "弧形"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->graph-overview->options
msgid "Pie"
msgstr "饼状"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->graph-overview->description
msgid "Appearance of Overview graph"
msgstr "概览图表的外观"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->network-color-
#. down->description
msgid "Down"
msgstr "下行"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->order->options
msgid "Write - Read / Up - Down"
msgstr "写入 - 读取 / 上行 - 下行"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->order->options
msgid "Read - Write / Down - Up"
msgstr "读取 - 写入 / 下行 - 上行"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->order->description
msgid "Order of Disk and Network items"
msgstr "磁盘和网络条目的顺序"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->cpu-warning-mode->description
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#. system-monitor@pixunil->settings-schema.json->cpu-warning-mode->options
msgid "Cores"
msgstr "核心"

#. system-monitor@pixunil->metadata.json->description
msgid "Display CPU, Memory and Swap usage, Disk and Network rates as text and graphs"
msgstr "以文本和图表的形式显示CPU，内存和交换分区的使用率，以及磁盘和网络的速率"

#. system-monitor@pixunil->metadata.json->name
msgid "System monitor with graphs"
msgstr "图表型系统监视器"
